朋友你條蚯蚓痾到出黎未呀 ling

呀呀呀呀呀呀